肥媽定鼎爺

肥媽啦
淡水魚生咁好食

吳雨霏定官恩娜

兩舊屎

王剛。